我只能夠話，某人當年日日北上玩弄處女，最後報應佢女度

我只能夠話，某人當年日日北上玩弄處女，最後報應佢女度。
佢黨友個個都知